高登獨立之父林早洩！

建議整個紀念碑去歌頌呢位鼓吹高登仔起義既偉人